鏗鏘集調查721元朗事件

一齊睇CCTV片段

push

（文宣幫手）Now元朗7分鐘 矛頭要指向
警察&鄉黑&建制&葉虎中聯辦

一早有警車!

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

好傷!

傷到咁 好心痛

Push